天有眼 何桂藍終於比人dq左

抵死啦 十皮野你值咩

我舖我撐呀

從來無見過你啲濕鳩po咁中

抵啦 bulk到咁撚樣話唔打交

好彩俾人dq咋 遲早佢當選真係含柒

次次都著冇袖衫show老鼠仔
啲保安個個嚇到瀨唒屎

呢次真心支持 最近你有返水準

抵撚死 影鳩義士大頭 仲要同立場哥哥偷跳

抵死
咁撚大想頭想搵十雞一個月都有
做番記者啦，一雞野岩你

ching愈來愈高汁

同意選舉主任
DQ得好

果然最撚口賤最撚殘忍既就係自己人

第一次撐樓主

拉,請善用起底功能

修一修眉可能會投佢

PR三毛同埋波台假膠一唱一和
不要太認真

不過都多謝引晒啲account俾我block

勁撚多五毛

可唔可以長期撐我

黃之鋒都唔夠我高政治智慧

bye abby

今次我就十卜u啦

張相p完都咁撚黑咁撚厚 唔知以為佢玩三項鐵人

泥ching 都幾高汁

佢肯打我撐佢

好心佢做下地區先
佢太急進

鄭錦滿都係

佢初選都贏啦 仲洗咩搞呢d

謝謝

U too

唔通揀啲初選都唔去既熱狗?

真 大把人用條撚去投票

當日我睇完個結果 眼都突埋 痴撚線 再加埋佢擺明咩都唔做

政治係咁嫁啦 以家玩泥沙？

呢樣真

天有眼

最好DQ曬然後睇香港人谷到塊面紅曬，射唔出

見到臘腸+over my dead body佔成3分1新東票 痴撚線

佢仲要唔係靚女 唔明班人諗咩 雖然話初選結果應該接受 但選中佢真係投棄權票

支持祖国DQ港毒何桂蓝
阻止黄尸暴徒出卖中国香港
一票不投汉奸揽抄派

岩唔岩聽呀咁多位

比人打過+係女=大曬

你都on99
獨派手足個個都唔like依隻泛民雞喎ok

寧願比世人屈我 都要屌佢

投呢個花瓶 我寧願射落海

大把毒男冇得打飛機了

珍
入去幫立場含撚

為正義同真理付出既男人好吸引